有冇人識代手遊退款？

如題 thx

又想攞返啲錢又唔肯落力啲做資料蒐集